想問下反黑呢幾架係咩車???

25分14秒
有4架

唔識 e32 86 civic

Nissan president
Jza70 supra

黑色有跳燈果部係86 ?

巴打堅

我錯

錯都唔洗講三次既

E30黎

原來部E30 係問姜文杰借返黎

Supra MK3
E30